
                      Lenta, lenta.... Len-taaaaa.... Y previsible... Social y politicamente muy correcta... No me gustaron los actores, sobre actuado. Pelicula para cierto publico, avisado. Pero no es popular.
        
            